政府:雨季，唧膠抆地磚隙。入秋，用返沙。

雨季水浸到仆乖

工人又有工開

簡單黎講即係睇你地唔起
遇左唔會再有人起磚頭
中銀D木圍板都拆緊

GDP就係咁嚟咋嘛

最誇張我見過馬路邊啲鐵欄河個螺絲頭收咗頂帽

我樓下個電箱用鐵籠銲死左

等佢放低戒心

Mk d欄杆都裝翻晒
之前用橙帶圍q住算數

新疆幾百萬人都比人種族滅絕緊
香港好黃既黃絲最多得200萬 點鬥
認輸做翻隻豬黨可能會原諒我地呢

d暴徒咁垃圾

無欄杆仲好啦
方便廢老過馬路被車撞死

你幾多歲呀 睇你唔起?

都講咗好耐

係, 但你有冇見到個螺絲帽
依家係完全拆唔到粒釘

挑，我都無俾人拉，關我柒事？

冇錯，所以齊來愛中國吧

再打都唔會有咩著數

ching得閒入下小粉紅放負post
例如呢d

睇得多對呢d放負撚就可以免疫
遠離無力感

無撚錯

你都算幾有禮貌
個名講明你過嚟係做啲咩

國際線？立法會線？道德底線？民意線？癡撚線？

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

777表示 國安法後 可以用沙了 盡快回復社會面貌

有時見到維港兩岸啲廣告燈，乜撚野恒驰，乜撚野浦发银行

耐何200萬人只有兩三萬會行動

777表示 中聯辦表示 国安法后 可以用沙了 尽快回复社会面貌

仆街啦,你咁坦白挺比連登仔屌你踩港撚

若然係做過但有悔意嘅,都可以申請公屋

一早就應該知唔撚夠鬥啦
on99仲送頭

屌你老母
弱智就咪上網啦

香港人太善良

佢放負五毛姐
大家都知戰場已經轉移咗去國際
街頭抗爭根本冇可能夠有真槍實彈同法律做武器嘅政府對抗

旺角個d 螺絲塌q埋

放心 我會捍衛你上網既權利

其實而家真係買包花生睇戲就得
我唔會鼓勵人出，但有人出又唔會笑

我都係 和勇不分迫到依個港共政權不擇手段 搬晒所有嗱渣手段上枱面 我覺得已經超額完成

無曬媒體報導，宜家望落平靜嘅社會，其實暗藏秋後

宜家先係腥風血雨

101美軍就登陸仲玩磚咩

宜家贏緊？

就算200萬人唔怕死去勇武，打得贏黑警打唔打得贏中共？香港冇可能只靠自己就推翻到中共，現階段你就算點勇武唔怕死對大局都冇幫助，港共大把錢幫黑警買裝備，其他國家禁運咪引入支那d有毒催淚彈同彈藥。

呢個正正就係攪炒巴最開頭講嘅嘢

中銀轉咗用水泥牆 水泥牆出面用金屬板+廣告

+我们仍然照常营业，欢迎内进

我好睇得起你
等緊你帶頭做

叫乜時代革命

上年開始似膠水, 藍屍同事係我面前講到政府好撚醒
我一句撻埋去: 「香港人實有方法破解」
今日同事走埋問: 「破解咗未? 」

頂帽要點咗焊固定唔郁
然後先拆到螺絲頭

想笑
你影張自拍相上黎咪知有冇料囉
廢柴

其實而係要靠班大人出嚟，但你睇下班大人已經轉移晒去移民果邊，得班學生，其實寧願佢地唔好出，無謂犧牲班年輕人

永續開工法

「認輸做翻隻豬黨可能會原諒我地呢」依句過晒火喎
真係咁都差唔多？

yes，所以應該改用隔空詛咒。

你講哩啲我都明，所以照「唔做過點知唔得」嘅理論，嗰一萬人就係攞嚟證明武力抗爭唔可能？

你睇下今時今日，要送中真係話都無咁易，哩一年做嘅嘢得到咗啲咩？世界睇清中共？其實世界好早都知中共咩料，之前未威脅到西方傳統列強就唔搞中共住，17侵上咗去之後已經部署緊圍堵中共，香港人喺當中無咩角色。

其實好多勇武不滿嘅係又水咗佢哋一次

講緊出嚟埋身肉搏嗰種, 個成效已經有限

香港人的確係被視為狗
但係共產黨仲未趕狗入窮巷
佢都仲未共你產，仲未集中營，仲未沒收你passport
你想去英國佢一樣放你走
做狗同搞革命中間差咗99個level
何況係香港做狗唔只有餐飯食

上年6月以為真係可以copy美國革命
點知原來黃膠可以將美國革命都膠化成法國大革命

師兄留意咗你一排，連登嚟講你都算正面得嚟夠現實，好過每日嚟嚟去去嗰幾個人啲飛機post，淨係活在幻想與浪漫。

其實喺磚面行人路掃沙本身就係唧膠嘅工序一部份嚟

同埋 唧膠呢樣嘢喺外國本身個原意就係想防止啲水流入磚罅令到下邊啲泥走晒搞到地陷 只係港共背後有政治目的咁去做

旺角啲紅綠燈塊罩都落哂鐵籠

得番行海外建軍呢條線

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

屌米

要打幾時都可以打
問題係點樣先可以用最少損失換最大利益

關注完又點？
坐幾年仲有乜人關注

竟然有藍同事而唔係藍上司

唉，好多本身贏緊嘅地方，好似時間會沖淡咁，沖到變輸

其他呢

你啲同類好鐘意講屎屎尿尿

真

滅自己威風例子

沙係用黎固定磚頭位置,應該係先沙後膠, 唧膠係唧在沙上面的磚罅, 樓主你

水車.jpg

希望政府諗出嚟條友出街跣撚死

欣間睇下

有冇人數過今年雨季有幾多老人家跌死左
我覺得區議員真係可以做整合聲討港共

比人拉都驚到瀨屎叫革命 不如叫時代民主回歸算啦

唧唔唧膠都要掃沙，正常工序嚟。而且政府係近幾年出嘅合約一律要求唧膠，唔存在咩唔同季節唔同做法。

PS.上世紀香港引入磚路嘅文件入面寫明，引入目的係減少重覆掘路嘅建築廢料，所以莫講話唧膠，磚底嘅沙如非必要都唔俾撈埋英泥（下次用得返）。